送聖誕禮物濕濟問題

就黎聖誕 同另一半講好互送禮物
咁送禮物理論上緊係送對方鍾意/想要既嘢架啦
佢講咗佢想要啲咩
咁我都講咗我想要啲咩

好啦重點黎啦

點知佢打算送樣又貴又唔等駛既嘢比我
即係幾千蚊個啲電子產品

我話不如你送我想要既嘢比我好過啦 呢樣真係唔等駛
即係就算係啲手作市集買件衫 買個袋 定買樣飾物
聖誕都有得著出黎靚下 最緊要係個樣嘢係我鍾意呀嘛
但佢死都唔肯 非常堅持佢既選擇

送聖誕禮物都係想開心姐
唔係自己想要 但佢又死都要送呢樣
佢叫寧願唔好送 又貴又唔等駛（唔係悔氣）
佢又係都要揀呢樣黎送
搞到呢個環節 好唔歡樂

有冇人有類似經歷 點拆好

on9 佢想要咩你咪送左先囉
之後再送多樣自己揀嘅都得姐

男人老狗送野送到婆婆媽媽咁

咁堅持送份又貴 又唔會哄到我開心兼唔係特別鍾意既嘢比我係為咩

姐係我會送 佢想要既嘢比佢
但佢而加打算送一樣 又貴兼我唔鍾意既嘢比我
你到底明唔明呀ching